大家屋企行去地鐵站要幾耐

快既2-3分鐘 慢就5分鐘

一樣

15至20分鐘

40-50min

要坐車？

洗唔洗坐車

大約半粒鐘
有時坐小巴有時行

睇完咩安泰邨要0630排隊坐升降機再轉巴士到地鐵站 先知原來自己都幾幸福

坐車就要行6-8min去巴士站
坐15分鐘巴士

辛苦啦巴打

平時搭開巴士多
係最近個巴士站冇車去港鐵站先要行耐d
最近果個狗衝2min就到

10分鐘巴士
Or 30分鐘步行

5mins

同樓主一樣

對面街就係地鐵站

80分鐘

一樣
行要行45min
搭輕鐵就要15-20min
搭巴士要10-15min

90分鐘

地鐵上蓋

Google Maps話要43分鐘

5-10分鐘

same

7至30分鐘、朝朝8點都塞車

15min

朝早返工慘到仆街